Hong Kong is now China

傳媒作為政治工具已經猖狂到一個地步
收咪 斷章取義 已經變到common practice
6月9號都唔怕做出面比你睇
所有報紙封面design都一撚樣

造假
個支持修例既petition擺明造假
官方都可以大言不慚咁用黎reference
6月9號 我喺維園等咗2個鐘都出唔到去
你同我講高峰時期得24萬人？

警察已經變到同公安無分別
最恐怖既係當我地為香港人企出黎既時候
佢地覺得用盡方法打壓我地先係正確

身邊未醒既人日日睇住TVB你期待佢會有一日醒？
就算呢次成功迫到政府收回修例
下次 再下次點算？
和理非既灰心 義士捉一個少一個

唉 唔識點講

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：